Aplicativo "Álcool ou Gasolina" trata-se de aplicativo que cálcula através do preço inserido qual dos combustiveis está compensando.
O Aplicativo utiliza da linguagem de programação Dart juntamente com o Framework Flutter.
